{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045780",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho749257568/emjei-lijoteu-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699129476769&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=153295&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=219306683&selectedRatePlan=282024221&expediaPropertyId=23383049&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엠제이 리조트"
    },
    "text": "MJリゾート\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市旧左邑日の出海岸路1651\\n\nMJリゾートからは車で15分以内の距離に城山日出峰もあります。 活動的な楽しみをご希望の方は近くでスキューバダイビング、シュノーケリング、サーフィン/ボディーボードなどを楽しむことができ、無料特典としてWiFi及び駐車代行などはもちろん、毎日07:00~09:00にバイキング式朝食も無料でご提供いたします。 その他の便益施設とサービスにはスナックバー/デリー、テラス、庭園などがあります。 多くの人がここの朝食にとても満足していました。 ホテルのサイズは24個の客室で、合計2階建てで、チェックイン開始時間は15:00で、チェックイン終了時間は23:00です。 チェックイン時間は客室の利用状況によって、早い時間か遅い時間になることがあります。 チェックインの最低年齢は満18歳です。 チェックアウト時間は11:00で、チェックアウト時間も客室利用状況によって遅れる場合がございます。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行の身分証明書が必要になる場合があり、満18歳以下のお子様は両親や保護者のような客室で寝具を追加せずに無料で宿泊できます。 ペットの同伴は不可能であり、共用エリアおよび客室内では無料WiFiが使用でき、駐車は施設内のセルフ駐車、駐車代行および駐車延長などのサービスを無料で利用でき、電気自動車の充電スタンドおよびRV/バス/トラックの駐車施設も提供されます。 禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "MJリゾートの場所はどこですか？",
            "answer": "大韓民国済州特別自治道済州市旧左邑日の出海岸路1651にあります。"
        },
        {
            "question": "MJリゾートからどのくらいの距離で城山日出峰に行けますか？",
            "answer": "MJリゾートから車で15分以内の距離に城山日出峰があります。"
        },
        {
            "question": "MJリゾートで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "MJリゾートの近くではスキューバダイビング、シュノーケリング、サーフィン/ボディーボードなどのアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "MJリゾートでは何が無料で提供されますか？",
            "answer": "MJリゾートではWiFi、駐車代行、そして毎日の朝食が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "MJリゾートにはどのような便益施設とサービスがありますか？",
            "answer": "MJリゾートにはスナックバー/デリー、テラス、庭園などの便益施設とサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "MJリゾートの客室数は何室ですか？",
            "answer": "MJリゾートには24個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "MJリゾートのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "MJリゾートのチェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "MJリゾートのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "MJリゾートのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "MJリゾートでのペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "MJリゾートではペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "MJリゾートの客室や共用エリアで利用できるものはありますか？",
            "answer": "MJリゾートの客室や共用エリアでは無料WiFiが利用でき、駐車は施設内のセルフ駐車、駐車代行、駐車延長などのサービスを無料で利用できます。また、電気自動車の充電スタンドおよびRV/バス/トラックの駐車施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "MJリゾートは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、MJリゾートは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 539
    }
}